發覺連登有bug

此主題已解除 1001